721恐襲兩漢被控參與暴動周五提堂

7．21元朗襲擊事件，大批白衣人闖入西鐵元朗站襲擊市民。涉案兩名分別48及54歲的男子被控「參與暴動」，明日（23日）於粉嶺裁判法院提堂。